被捕人士請入，有實際建議畀你地

中學生有案底將來出社會有咩影響

付出左自己既前途，結果爭取到d咩？
以後大公司同政府工冇你份，一世只能夠做低下階層辛苦工，嗰班唯恐天下不亂既冷氣軍師食完花生之後就狗衝政府工，繼續涼冷氣un un腳，留低一句多謝就由得你自生自滅
呢d就係你所追求既？

畀個實際少少既建議你地，未被捕既即刻收手唔好再出，被捕既就搵返門手藝學下，係就係預左一世做辛苦工架喇，但起碼叫有d錢先

仆街啦你

yes sir

Condom~condom~